唔該大家團結一致

Lihkg 進駐Android系統 毋庸置疑係一件好事
全面打低高登
唔該唔好係e d關口玩內鬥on99
An機IPhone 齊合力

歡迎 大家一家人